小妹有d痕

有冇人可以幫下我

屎忽痕？

性病？